有無人出街見到啲情侶公眾場所攬錫到想埋牙咁款就好撚火

但如果一望到條女正面原來好撚豬條氣就會即刻順哂?

最慘豬都輪唔到你食

哦

好撚火，要出火

我都係咁，係咪無得救

兩part都一樣?

成日見到D排骨毒撚都拖住件靚靚地大波既女仔
究竟佢地點做到

尤其搭地鐵嗰嘢
成架車啲人都要逼住睇佢地攬嚟攬去

但如果係豬扒就會覺得舒服好多
就算坐佢地隔離都唔會有壓力

樓豬oral一定好高分
次次開post都諗定正反兩方

sorry我唔記得轉ac

好想扯開條女同條仔時光中飛舞

同個女性朋友share acc用

人地打緊車輪果時你咪即刻衝去條女後面後入佢 當然如果你係gay既你可以後入個男

佢個名係咪叫奸奸？

Jenny
佢係一個feminist

係呀，一樣